Google "chau hai" 會出周海媚?

我個廣東話輸入法出唔到個閪字, google chau hai copy個閪字, 發現原來google chau hai會出周海媚

臭閪妹

樓主del鬼咗個輸入法佢啦